【派利是啦】過年式復仇抗爭～和理非入

過年啦喂
過去幾個月左家都好難忘
過年其實好多野可以抗爭
除咗日程表上面既活動
大家日常生活都可以做多啲

1.派利是 記得賞罰分明
拎返本小氣薄出黎
-黃店職員 稱職保安 大方啲派 派得安心

-藍絲保安 藍絲就講句新年快樂算啦
老鳳派比你咩

2.杯葛警甴親戚
團年飯/開年飯 對住啲食隻食得到背脊骨落
或者要派利是比佢啲狗仔狗女
索性唔去仲好 或者詐病唔去

3.藍絲既利是
未成年手足 一定要拎到佢啲利是
無本生利 點都要拎到佢啲錢
無得揀 要見藍絲親戚/警甴 記得沉住氣
厚面皮啲 Hea講兩句 新年好快啲死樂
無問題嫁 拎到佢啲錢 去幫襯黃店 又得 買口罩又得 捐錢都得

4.和你宵
一定要去啦